點解而家個個post都係攬炒

五大訴求呢？

叫左咁耐訴求訴求訴求訴求 有撚用咩

罰抄咩